返到香港 寄失行李 有咩可以做

由巴黎飛蘇黎世，再轉機返香港。

返到香港機場，等到個水牌講行李出曬都無，去左行李詢問處度填表報失。

買左中銀最貴份保險，係唔係唔見左超過六小時就可以claim??

定係因為返到香港，一定要唔見先可以報失？

有係巴打試過 ，入面有好多手信。

再飛多次再買過

同airline報失，同佢報入面有乜，有單就最好。如果真係搵唔返，保險同airlines 賠償只可擇一

好，唔該！

係真係機場唔見左
定係轉機果陣行李跟唔切你第二程機？